呢度比人叫「拉登」唔係冇道理

成班垃圾一見到d自己唔想見到既野
就會叫人毀滅或者趕走佢
又話咩刪波台 禁賭 死返高登 etc.
真係幾撚自由

樓主呃撚含

非gay

禁賭😱斷巧多ching米路喎

樓豬髮線高

劣根性

鍵國大業成事之時
便是手足貧窮之日

駁唔到

臭屁大魔王到此一遊

拉🅱️ Ho ball 😘

搵我？

巧共產黨呀

禁賭真系笑左😂